{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601907",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "순정문어"
    },
    "text": "純情タコ\\n\n済州市龍潭三洞1092-2\\n\n済州の龍潭海岸道路に位置するスンジョンタコ屋台は、16:00から02:00まで営業する韓国料理-海鮮料理専門店です。 ここは年中無休で営業しており、100席の広い空間を備えています。 済州海岸道路の美しい秘境とともに旅行しながら、済州の味を感じることができる経験を提供します。 スンジョンタコは済州空港から近いのでアクセスが良く、済州海岸の景観とおいしいタコ料理を楽しむことがあります。 ここの代表メニューはヤリイカ丼と海鮮ラーメンで、テラスから広々とした青い海を眺めながら食べると、さらにおいしい食事が楽しめます。 済州島の美しい海岸絶景とともに、軽い刺身料理を味わいたいなら、純情タコ屋台を訪れてみましょう。 素敵な思い出が記憶に残るでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台はどのような営業時間ですか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台は16:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台はどこに位置していますか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台は済州市龍潭三洞1092-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、スンジョンタコ屋台は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台は何席の広い空間がありますか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台は100席の広い空間を備えています。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台の代表メニューはヤリイカ丼と海鮮ラーメンです。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台は済州島の海岸絶景を眺めながら美味しいタコ料理を楽しむことができる点が特徴です。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台はアクセスが良いですか？",
            "answer": "はい、スンジョンタコ屋台は済州空港から近くアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台で味わえる料理の一例を教えてください。",
            "answer": "スンジョンタコ屋台ではヤリイカ丼や海鮮ラーメンなどの料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台はどんな思い出が残る場所ですか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台は済州島の美しい海岸絶景とともに、軽い刺身料理を味わいながら思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "スンジョンタコ屋台は何時まで営業していますか？",
            "answer": "スンジョンタコ屋台は02:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 424
    }
}